【見旗即唱國歌】香 港 臨 時 政 府 旗 正 式 上 線 啦 ！

藍色：自由
白色：和平

全名：自由香港旗

使用守則：
1) 當旗升起時肅立，安靜面向旗幟
2) 頌唱《願榮光歸香港》
3) 方形國旗比例 2:1 / 19:10

常見問題：
A1) 點解係呢支旗？
Q1) 因為現成有，易整，新政府成立時總統會提供公眾討論環節。

A2) 藍色代表popo，白色代表白衫人，點解要用呢支旗？
Q2) 藍色制服由 2004 年開始用，白衫人 2019 年七月出現，但係香港旗由1842年都係藍色，藍色主調係呼應香港一百幾年既歷史，白色代表香港人世世代代追求和平既決心。

A3) 點樣可以擁有呢支旗？
Q3) 團隊已經準備無數素材，可以瘋狂打印製造，黎緊可能會有旗仔派發，視乎愛國人士幾時可以提供貨源。

坐檯旗示意圖，使用金黃色邊裝飾，適合放辦公室檯頭

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

好撚兒戲嘅感覺

臨時用住先 咩樣都唔緊要
當年孫先生用個支7色旗仲柒
而家要先凝聚民心 統一嘅旗好重要 推左先

民主呢

唔夠日本兒戲啦

errr....

推

其實鐵血十八星旗好好睇，又象徵革命同十八區，點解冇多啲人用

推咗先

之前有個設計上面有粒黃色既星(非五角星)都係藍白背景, 個個真係好靚

見到紅色同星都一把火，不了

唔要紅啦
見到紅都想反胃啦依加

知唔知過去四個月嘅問題係咩呀？手足發完夢無路撤退呀！

要加埋神獸獅鳥係正中間

藍色

好靚wo我覺得
旗呢d可以再fine tune
美國都唔係一枝旗用二百幾年

獅鳥係香港人堅持嘅精神

點解唔係黑同黃?

之前有個post, 呢個都正

咁啱同奧地利帝國撞咗

加左金邊好正

加返D香港特式落去囉

係五色旗

唔好再嘈支旗啦
簡簡單單用左先

藍白係喪事用
你想送香港中

推
藍rgb係咩

咪再代表我

十八星代表漢地十八省唔關香港事

紅色不了

啱 簡簡單單用咗先 到時抗爭勝利 慢慢先改都未遲

抽氣扇真係唔係話一定唔可以

不過都係果句
用住先！

共產旗有咩色
就唔好用咩色，撐到恆

啱

點解唔可以用返英國時期嘅香港旗，呢支更有代表性

由ussr到prc都有黃色
係咪唔用先?

等左一陣諗緊點解張圖load咁耐

係要支旗啦，我地要個
雷射獅子旗

小朋友旗

跟住又會有人post龍獅
政府旗唔同國旗

絕子絕孫花

蛋撻旗呢

因為
1.英國已經唔撚理
2.比人話戀殖

利申鐘意肥彭

唔好用淺藍嗰隻死人藍咪得

死人配色

可以做國旗

Push

本民前藍

投票又無共識又無
想代表人

簡單，不過實用，似歐洲旗風格

英國唔撚理還英國唔撚理呀，呢支旗有代表性係事實

… 有好多人話洋紫荊係絕後，唔好意頭，唔能夠代表香港，我好明個意思，我好撚憎抽氣扇旗…

但係，
洋紫荊不能結果，一定要人工繁殖。
換句話黎講，冇人出心出力、細心呵護，就會係地球上面絕種消失。

民主自由唔係天賜，唔係自然既演化，而係需要不斷既追求，每一代人都有責任去孕育香港繼續落去。

每一個時代都有責任造就一場革命，令香港既榮光重新綻放。

光復香港、時代革命，梁天琦既呢句口號的確可以留傳後世。

個人傾向唔用 起碼共產黨嗰種鮮黃唔好用
而家係擺明同馬列毛紅色暴政打對台

不過各位巴打快啲拿拿臨傾好
日前好多個旗Post 最後都係冇共識

政府旗/革命旗 ≠ 國旗

同意 最有代表性

攬炒旗有得諗
不過唔知攬巴會唔會介意騎劫

冇人同你分到咁細，我見到香港期會有感情，你俾支藍色加白色我完全冇感情

政府旗 ≠ 國旗
個徽號連港督用
你係唔係港督

見到英聯邦成員國都想嘔，狗國

新政府會派錢嗎

其實個人認為唔使討論咁耐
大家覺得邊支好 就整出嚟舉
到時睇吓邊支多人舉

就好似榮光歸香港咁
之前都講咗好耐邊首歌
當有一首真係大家覺得好 就會一齊唱

有支那味

終於有人嘅諗法同我一樣

紅色，不了1

唔要抽氣扇

唔要抽氣扇Ｘ２

我都同意樓主睇法 頂住先
唔好睇少符號既威力 愈簡單愈易傳播
藍白兩色 你拎兩枝粉筆己經可以周街畫

你整個投票咪知囉，我肯定香港旗贏

人哋支旗襯哂國名
有幾兒戲呀

靚！

總之樓主印左D旗先
最多加番「香港臨時政府」四隻字上去
再睇反應

支持 臨時政府出咩宣言出咩旗我都擁護

你有無諗過白底既webpage同連登user只係會見到一pat藍色?

藍=藍屍
白=721白衫

既然大家唔喜咁就收皮了

見到呢啲圖案就聯想到PRC 支旗 好唔舒服

之後隻黃旗黑獅呢 用個隻喇

求9其啦 用住先 之後公投再改

藍色代表民主
白色代表自由
會唔會仲好
最好有啲嘢象徵咁多位手足嘅犧牲 同埋付出

例如加黑色上去 雖然好似擦膠

國旗不嬲以簡單為主
用住先,有更好既再取代

可以打斜佢架嘛
唔一定打橫

笑左, AGGER
紅色同星本身冇問題
但支那用過就喺心中埋下左陰影

會促進中小企發展，加強競爭法監管措施
只要你努力，正如一百多年一樣，都可以獲得成果

無人鐘意紅色旗
走啦
唔想搞大佢

唔好再因為有人質疑你idea而唔去做

就算願榮光首歌都好撚多人屌詞
做左先

之前睇過個分析納稅德國運用符號嘅紀錄片
話佢哋為咗證明自己係正統，會用啲無嚟啦間嘅Norse rune，增強說服力

獅子山仲靚

其實黃黑旗更好
藍白好易諗起白衣人 藍絲
黃黑有抗爭者認同既顏色

太難複製
支持藍白旗

已經做左

都可以既 不過可唔可以唔好擺個個位?
正中半半色得唔得呀？

我都等緊蛋撻旗XD

幾好

push

高汁

轉牽牛花就 perfect

同意

香港島嗰支幾靚啊

用呢幾個好過啦
黑=黑衫手足
黃=黃絲

好過藍白（敵家顏色）

唔係陰影，係怒火

直到政府架構經由民選產生為止，本人絕對支持香港臨時政府施政

不過搵人改返隻藍色就深藍色佢

屌你笑左擦膠旗

香港獨立媒體網
4 hrs
百人佔據銅鑼灣崇光百貨外馬路
【即時】(20:25) 過百名市民晚上8時聚集於銅鑼灣怡和街崇光百貨對出，並佔據馬路。馬路兩旁巴士因無法駛離，停泊在路面。
大部分市民臉戴黑色口罩或面巾，亦有市民仍身穿西裝、恤衫等上班裝扮。市民不時高呼「香港人 反抗」、「光復香港 時代革命」的口號，又不時提醒在場市民「攝衫」，更高唱《肥媽有話兒》及《願榮光歸香港》。
一名全身黑色裝扮的市民高舉及揮動「榮光旗」。他解釋旗幟是由《願榮光歸香港》作者所設計，並指旗藍色部分為「榮光」，而十八顆星代表的是香港十八區。
銅鑼灣附近一帶，包括記利佐治街及東角道，接近全部商鋪經已關閉。

波蘭國旗

除了黑驚

革命軍旗幟

頂住先啦

簡單回應下其他意見

中心思想係：易整！簡單！
其他旗好好睇，但係始終比較難自己整
我用生命保證，新政府一定會有國旗諮詢，我會用全力促成呢件事
香港人加油！

香港茶花得唔得

ものmono

依家要獨立 唔撚係回歸日落帝國

即刻picture到舊膠

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

幫推

不如黑黃呢⋯

呢個ok
有得投嘅話我寧願冇旗用我都唔會投港英旗

輕推

一直都有

又ok你用小畫家改下

屌，好肉酸

用色好柒呀,呀哥
又難整,點普及化

香港特衰政府已經唔受我地呢代承認

一白就諗起白衣人

用住先啦dllm

依家風頭火勢係到嫌三嫌四

之後慢慢度掂佢都未遲啦

隻色岩香港
不過唔多似國旗

用住先啦

之前唔係投咗攬炒旗咩

睇落有啲邪惡

黃色變白色trytry

我隻lion rock呢？

第2個好正

用左先啊
同國歌原理一樣
一開始好撚多人屌 之後就個個打丁

隻獅子呢！？

我推最尾個支

你整個投票咪知囉，我肯定港英旗輸

First comment 唔好柴台得唔得

又係呢支坡狗旗

多謝手足！
真係為左方便易整所以先咁，和平之後我會爭取一個全民諮詢
然後一齊選出真香港國旗！

點都要有個開始 吹吹下就有可能 依家要幫其他人值入概念先

2 or 3 都正

用住先。一陣越講越多旗

好似小丑

已經準備好第一波

想要個枝 光復香港 時代革命旗
唔要呢枝

攬炒都係藍白

呢個好好，推

好似係香港比較少見

用3

舉啦
到時多人認同就係
大家覺得邊支好都拎出嚟

重點不是枝旗 大家都唔好分散注意力先

你啱，到時候先用返日落帝國

做左簡單版先，如果要全民整旗，肯定要越簡單越好
我要幼稚園小朋友都可以做到！！！

推呢支

你話係就係？起碼都投個票先

U

學滿洲國臨時政府？

3好啊
唔好用藍白啦依家見到藍色都反胃

黑黃靚好撚柒閪多喎屌佢老未

唔要： 紅 白 藍
要： 黃 黑 加粗金邊(榮光)

之前唔係已經有個投票post?
有個類似攬抄嘅旗好似最多人投

Dgx巴枝 studio旗改一改中間淨藍色冇圖案都好有國旗水準

含意: 18區人民(18粒星星) 相隔自由既海洋 守護著自由光明既兩岸
星星代表人民 榮光歸於人民 榮光歸於香港

其實Dgx巴打整嗰枝旗幾靚

推呢個design多D

舊post好多人投過兩款攬炒旗做國旗

上一個post 另一設計
圖案代表一朵綻放嘅木棉花
木棉又稱「英雄樹」，係香港土生品種，寄意香港如大樹般，雄姿英發，莊敬自強。

紅棉見得多，其實木棉亦有黃色品種

想用邊款
各自決定

愛沙尼亞

認同
絕對唔可以有藍色

只係係度希望大家屈就下
見到旗，可以一齊唱國歌

立國了

I

但呢枝真心靚

呢枝好 之前有post討論過
點解我地要跟其他國家
我地就係有自己個信念
呢一枝係呢次革命舉得最多嘅旗

屌咪撚藍白 同紅色一樣咁噁心

真

妖！辦喪事咁。

幾靚

2 or 3

屌岩呀見撚到紅藍白就諗起藍絲白衫人想撕爛佢

本民前

認真 真心唔錯 但要畫靚d

唔會跟第二項。

屌 等真正成功左先再搞都味遲啦

點解唔可以諗起梁天琦

港英藍

本民前同國旗點同
2個level

3最靚

抗爭運動百日，連登討論反送中運動旗幟的Post 一個接一個
但係全部流於議而不決
有見及此，之前響連登出過一個post 作初步投票
務求收集各路手足意見
統合一支beta 版嘅旗幟袋住先

結果攬炒旗當選
成為代表今次反政府運動的旗幟

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像花
人字線條稍作修改，以牽牛花代表香港

牽牛花係香港最常見花種之一
花期跟今次運動一樣始於盛夏
牽牛花日本稱之為朝顏，英文為 Morning Glory
喻意黑夜將盡，黎明花開
扣合《願榮光歸香港》「黎明來到，要光復這香港」一句歌詞
加上牽牛花生命力頑強，同香港人一樣命硬

背景色彩使用普魯士藍(CMYK 100, 41, 0, 67)
象徵今次革命如行雲流水 Be Water 的行動哲學
五個人字白色則代表如一的初心
加上白色牽牛花的花語為「充滿喜悅」
以表達我們未來在煲底相見的盼望！

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神
祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

原post主為郭嘉巴打

香港榮光旗

加神獸獅鳥，獅子代表獅子山精神，翼代表自由

g持獅鳥

如果大家支持可以幫推

我明白大家會有意見，我自己都唔係最鐘意呢個設計
但係為左容易整，容易令全民變工廠女工，呢個設計係暫時最適合既設計

收皮啦

遲搞早搞冇分別
又一定有得轉

邊有旗咁複雜

好掛住梁天琦

Agree

「香港人，反抗」！上千港人震撼宣讀《香港臨時政府宣言》

仲要喪事色好唔舒服

加對翼，代表自由

下樓主果隻好正喎
又簡單
又係港英藍

希望大家明白係要有旗先可以集中意識形態

見到真係無名火起

我覺得有咩所謂 同榮光一樣都可以係暫時 重點唔係首歌或者支旗 重點係凝聚到香港人 Asgard is not a place, it's a people

咪就係 依家集中番點成功仲好啦

好正
呢個ok

［連登公投］究竟香港國慶係10月4定5？

大家投個票 推個po 有個共識 唔該

係屬於香港既藍色

紅色不了

美國國旗都好撚複雜

by the way，大家有冇留意連登icon都係黃+黑

鐵血十八星旗，簡稱十八星旗，又稱鐵血旗、九角旗、九角十八星旗，是武昌起義後中華民國湖北軍政府宣告成立時所採用的旗幟。
收皮啦支那旗

係啊

多謝手足

蘇格蘭喎

有冇諗過97之後出世個班都對英國殖民時期既香港旗冇感情?

呢個最正

其實之前咪講左
光復香港 時代革命旗咪得囉

加返個香港紋章就完美

笑撚左

黃星撞白色
不過正評

澳洲新西蘭Fiji原來唔係獨立國家嚟

連登旗 有冇黃色

令

推呀

真心笑咗

直接連登icon，黃+黑

都唔錯！

屌你老母 前幾日未fc就話有手足死咗
響度放假新聞

加油

我97後

如果黑/藍星星都好呀

紅=共產黨文革滿手鮮血，殺左7800萬中國人
白=元朗國白衫幫
藍=福建幫

黃，黑=代表香港人爭取中核心價值：民主自由人權平等公義
金邊=國歌(榮光歸香港)

支持黑黃獅子山！好型不過好難畫
無敵反對藍白色，第一時間諗起對家

岩，易整真系必須要比所有手足都方便整到

第三正，黃獅～

呢個做國徽算啦

屌有道理

血滴子咁既樣

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

最尾

紅色代表太陽，代表太陽從日本升起

第3個可以做香港紋章

想問下有無一個宣佈草案既紀錄時間？
想要幫香港算下命

記錄唔到宜家嘅香港
如果無被剔出殖民地名單直接公投獨立就可以用呢枝

左上角可以加返粒十八角嘅星

之前係其他po見過

好肉酸啊

其實木棉花都幾好，香港多木棉樹
同埋如果冇記錯木棉樹有堅韌正直嘅特性

成個Post最鍾意呢個

無感情唔緊要
但要記住：
呢片藍色係香港列祖列宗，唔同膚色守護番來
呢片藍色已經飄揚左一百四十幾年
呢片藍色象徵香港過往繁榮日子

係咪應該用黃黑色呢？

黑色 黃色代表到香港

呢枝棋好撚樣衰

最尾好靚

需要步伐一致，唯有屈就比較進步既手足行慢少少
多謝大家！

投最尾

如果大家支持可以正評加推

幾好呀，易整又易認

試下黃同黑？

呢個最靚

大把西葡國家國旗用手完全畫唔到

唔會有共識。

好鍾意木棉樹個idea
可唔可以再係上下各加9粒星，或者18粒圈住中間朵花，代表全港18區

係就整隻獅鳥入去

香港

//獅鷲獸（古希臘語：γρύφων）是一種流行於西亞到地中海一帶的傳說生物，也稱「格里芬」、「鷹頭獅」、「獅身鷹」、「獅身鷹首獸」、「鷲頭飛獅」。它擁有獅子的身體及鷹的頭、喙和翅膀。因為獅子和鷹分別稱雄於陸地和天空，鷹頭獅被視為強大、尊貴的象徵。[1]

......它負責看管金礦和暗藏的珍寶。當陌生人靠近準備搜集寶石時，獅鷲會撲上前去把他們撕成碎片。

香港獅鷲旗
香港格里芬

好核突

人地話係日落帝國

但好似冇點見國旗上面有字

1,3都好

其實ok
但要改成黃黑色

不了
我寧願唔用

請問有冇臨時政府嘅TG想加入政府出一分力

美國國旗已經畫唔到

唔好星星啦

好邪嘅感覺

agger

溝埋一齊做瀨尿牛丸未得

顏色嚟講，黃色點都係必須啦勿忘香港重光嘅初衷就係由黃色主導嘅革命。

試下第三張mix 木棉唔好mix絕子絕孫
應該可以直接攞去印

叉燒，牛河，沙嗲牛麵，奶茶，蛋達

中意最尾呀！！！！

太花，而且有chinazi紅，no

p牌仔想讚你都唔得，但我真喺好鐘意你呢個解讀

獅鳥

連登係咪政府官網

國旗黎講呢支真係唔錯

屌，唔知過期應該係世界上最可悲可笑嘅國旗

但呢個真係最靚，冇計

唔好灰心 成立新政府仲有好多嘢傾 下次繼續勇敢啲俾意見 多謝u

講左幾撚多次唔好用抽氣扇

好似多啦A夢個袋掉轉咗

好似馬戲團🎪

3色係會好睇d,藍白黃，靚

笑左出聲

好撚醜

對

擦膠旗d童年回憶翻哂黎

加朵花，娘喎

聽吓人話好冇？艱難時期，啲咁靚嘅旗要整一定要搵廠整，到時候查contact就一鑊熟啦！用住個易整嘅旗先唔得咩？？

721

又係正

投最尾，我覺得可以用18粒星圍住個獅子會好好多

用左簡單版先，成立左國會再慢慢modify

冇咗個英國國旗都OK嘅

個白色半圓形
轉成一條白色線

雖然我唔認為武力有錯
但發展到依家唔好再攬和平呢個光環了
民主與自由會好d

講到口臭 呢支最好

推推

一定要有黃色元素

紅底難搞

...

屌

我係學生 臨時政府唔一定夠錢 如果你地唔介意我大學未畢業 我想做暫時嘅no pay公務員 即係義工

加埋神獸鶳啦

國歌可唔可以用 不屈進行曲
願榮光有啲太慘了

要龍師，走米字

係，多謝手足

連登國

自high完嘅手足
可以推返正經post

我都係一路咁諗
洋紫荊的意義就係提醒我哋所有嘢都唔係必然，洋紫荊依朵花雖然獨一無二，但係唔可以自然繁衍，需要一代代人的傳承先能夠延續落去
就同香港人一樣，冇根冇民族，終有一日中共完成大換血，香港依個人種同埋文化都將不復存在，如果當初第一朵洋紫荊冇俾人發現，佢的下場最終就會同香港人一樣，悄悄地消亡，成為歷史的微塵，好似冇存在過一樣
但係洋紫荊依朵本來自然繁衍唔到的花，偶然俾人發現，喺香港落地生根，雖然艱難、辛苦，但通過一代代人的努力依然存活至今
紫荊花開就好比香港的民族覺醒，天文概率之下流傳落嚟的花同埋天文概率下建立起的民族，開花係一個奇跡，但結果同傳續就要靠無數代人一手一腳的付出
獨特而又脆弱，無果但得以傳承，付出可以換嚟收獲，我諗依啲就係洋紫荊的意義，亦都係香港人同依朵花的相似之處

不如叫全國過渡委員會

呢個靚，又冇咁喪事
btw之前係咪有條風水友出po講咗支旗要屬水然後有啲金屬咁

點畫呀大佬

呢支野做國旗應該比世界恥笑

當然歡迎

轉黑黃配色有冇得諗

就藍白先啦，加花定加星，定加其他，日後再諗

香港人真係好有創意 睇咁多次都笑

最重要簡單，我明白手足意思

只係暫時用，唔係永遠用

上次呢枝好靚喎

你一句「兒戲」可以辣着幾多個國家？
🇮🇩印尼
🇲🇨摩納哥
🇵🇱波蘭
🇺🇦烏克蘭

下面啲設計柒撚到
邊有國旗會有字on99

就係要吊高佢地

支持用呢張

正，我投呢支旗好過啦

更改建議:
由於中間隻野已經成年
左邊 同 右邊
都不應再干涉

照抄係容易, 但請您地稍為認真少少咁多。

都話左洋紫荊絕後咯屌你

3正
轉藍白底都得

旗既意義>旗既設計
用下個腦啦 意識形態問題呀屌你

咪再留戀過去
大英都唔要我哋 醒下喇

手殘禁錯負皮 對唔住呀😭😭😭😭

Sor攤係床上9畫
但應該睇得明
似個光字但冇勾

個人覺得黃色十字幾好

尤其張圖支旗飄逸個樣令到個十字好似黃絲帶

其實幾好呀
好似好Hea咁但採用咗之前最多人中意嗰支旗嘅色彩，但唔要有爭議嘅抽氣扇

我記得有好多人設計過旗都好靚
成事之後先慢慢搞啦
呢支簡單人人都印到整到

有冇手足幫手轉做藍白／藍黑
黑色＝玄＝水 剋鳩共狗
有冇發現 雨革 魚革同今次ＷＡＴＥＲ
都係同水有關

2，3都好有氣勢，但可以mix少少野入去更有意思

有創意，我鍾意

好多人唔明simple is best

藍色唔好啩

A2) 藍色代表popo，白色代表白衫人，點解要用呢支旗？
Q2) 藍色制服由 2004 年開始用，白衫人 2019 年七月出現，但係香港旗由1842年都係藍色，藍色主調係呼應香港一百幾年既歷史，白色代表香港人世世代代追求和平既決心。

藍色已經係香港一百幾年，我明白近日對於呢種顏色有不愉快感覺，但係絕對唔可以忘記祖先世代對香港既建設

同埋

藍白旗易整！我要幼稚園小朋友都整！！！

推哩個
加隻獅鳥喺中間

都係嗰句，你解釋到就得

好似萬子 定係白板

Singapore??

有連登旗 笑死

咁不如索性用蛋撻旗 其實都好cute

紅底不了

岩， 交叉變十字就變咗瑞典

英渣舐共舐到雪雪聲，你仲喺度舐隻英獅、英皇冠

成個鐘都淨係得十七版的

睇得明嗎 利申鳩畫

畫撚埋啲卡通獅子上去武館咩
中二病到

又整黎睇下

[

多謝你
其實白黑黃真係文宣主要用色，藍白有啲off

太似球會旗

完成

打斜咪好似支旗放斜咗咁

想要獅子係上面
靚d
獅鳥
獅子山

屌屌

以臨時政府名義
為要裝修既店鋪出一張「懲處性清拆令」（裝修紙）
貼係門口；一方面可以宣傅臨時政府、一方面可以列明裝修原因

藍白中國專統先喪事咋
西方國家婚禮都用藍白 好意頭嫁

成支中國旗咁不了

邊隻藍色先係真?
邊隻藍色先係真?

我都可以！

藍：民主
獅山：香港人
紅：義士流嘅血

咁撚認真，莊重嘅嘢
俾你哋班戇鳩仔喺度玩膠
屌你老母on99

既然18區開花 用18片花瓣唔好咩

臨時旗用撚住先㗎姐
到時真係革命成功再公投揀旗都未撚遲啦
你班柒頭急乜撚嘢

藍白 唔夠代表性

第3支

講真，旗靚係好重要，有共鳴更重要，
好似<榮光>咁，有共鳴先係重點。

現階段支旗視覺上你覺得過到自己果關，
又有信心見旗者就有共鳴，就放膽做左先。
<榮光>一出嘅時候，又無話唔俾其他歌創作，
而係靠大家嘅認受。現階段都可以多過一支旗，
大不了真係推翻左呢個政權之後再整合一支都仲得。

個人覺得<光復香港時代革命>旗，同<黃黑獅子3>都唔錯

第三幅正喎

啲血上面有舊屎屎

又幾似

用藍白色嘅話， 會嚇到北面唔敢送藍白色啲東西落嚟

屌 笑撚死

意大利國旗
pesto sauce
tomato sauce
cream sauce

其實比較鍾意嗰支格仔彩旗
有冇人知我講邊支呀

獅子山影相copy出嚟嘅形狀嚟

新時代，象徵網絡建國

幾年前見過有人用哩枝

國旗最忌唔工整， 不過粗粗地可以用住先

好撚柒囉 紅底已經出事

可唔可以唔撚要紅色啫

屌根本擦膠黎

多謝你手足

加埋平等得唔得

我地會同popo差咁遠，就係因為權力不平等
有好多手足係低下階層，佢地被捉既時候面對既風險更高，就係因為經濟分配不平等

加埋平等落去，起碼同法國旗同級

咪撚玩膠

design撚上身...
咁複雜
我限你20秒內徒手畫出黎

屌
天線得得B

首先寫一份《過渡時期條例》訂明行為準則

已經出現左，只係幫大家做個心理準備

幾型 夠簡單

連登幾時先有得投票
支旗嘈到厭

多謝大家

天使得得B

柒到癡筋

呢支正
不過黄黑同唔要字得唔得？

總知唔好用攬炒logo

parsley/basil, tomato, mozzarella

之前開過post用另外一啲色

屌笑撚死我
柯緊屎都笑到縮返入去

我寧願用返呢支都唔要你地亂鳩咁改

[設計] 香港獅子抗爭旗

之前有巴打整過
幾靚

一樣認為

屌我想柯屎啊
柯半舊又笑到縮半舊

唔撚要紅十黃丫

最尾果張如果唔係黃色 幾型

唔好用不育花啦

宣傳臨時政府

中間似光字

巴打我拎左你個concept 改左少少

下面嗰個做乜撚嘢呀
美國開心冒險樂園

唔好啦 我唔要同支那一樣用進行曲做國歌

睇國旗睇都唔撚洗瞓

design既野你識條鐵

多謝你手足，宜家求快
其他手足既比較複雜需要好多時間先做到

can try try

其實鍾意第一個 但旗嚟講太複雜
所以都係3

大家唔好嘈， 用呢張做國旗最好

黑底 - 時代革命， black bloc
黃色 - 黃絲， 雨革， 光明
哈哈笑 - 開朗， 樂觀， 香港人精神

港男全部戴綠帽

頂⋯⋯
會唔會流左少少呀

類似

笑死我了～～～～
見到真係笑到收唔到聲

最尾加藍白 好靚

呢支靚，如果用藍色做底色得唔得？

呢個笑真係好入腦

味係 味撚再用個花

需要大量生產，希望各位可以加油！！！

好型Y，我鐘意

藍=popo
白=鄉黑

呢個色唔錯喎

好耐之前有個post有個師兄設計左支就係你咁樣 加好多黃星
我仲話好似歐盟個支旗 果支幾型
但的搵唔番

上面個個好D。順眼

當時俾人話似孤島，所以改左色

如果將條黑邊簡化呢？黑色圍住黃色，象徵義士保衛自由

係幾好，只係宜家求快所以犧牲細節

香港唔係粒珠咋咩

好睇~

第二或者第三可以做戰旗 振軍心

推！！！！中意2,3

之前開過post 畫過類似嘅

不要進行曲！

黃黑色呢

唔係基督教國家唔好用十字

呢個靚

大家明唔明 國旗係代表國家 唔洗太複雜畫一件事落去 大家知係香港國旗又好睇就OK

中間改造白色圓圈， 再用白色填滿花瓣中間條罅

白色部分太陽
黃色部分木棉花

黃白夾埋睇就黎明

呢幅圖有啲衰，粗粗地改

第三幅好似哈利波特葛來分多學院咁勇武
以武立國一定係呢類旗

直接用哩支已經得
獨立還獨立, 要重視歷史傳承
唔使一味好似共產黨咁要搞咩破四舊立四新, 盲目反舊

本民前藍好似再鮮色D 呢隻應該係普魯士藍
兩隻色對比:
#001852 R0, G24, B82
vs
#2A3687 R42, G54,B135

感謝

喂呀 笑死啦

又黎講獨
人地係度勇武
講獨就不斷消費

下

唔好用
條頓騎士旗黎
納粹德國有用黎宣傳亞利安人

快d開個公投系統一鎚定音啦 由6月傾到而加真係好煩

人哋俄羅斯都係用返俄羅斯帝國支旗旗

臨時議會都唔撚搞公投

我都有諗過如果依家無得印旗的話，要人手車，可能真係要簡化細節會好啲，我用海浪紋都係想回應番be water，不過我覺得你條黑bar太幼

好似有舊屎 漂釀在海中

[香港臨時政府] 認真撚同我入黎

推推推推推

唔好咁講，點解世界上好多國家都係類似的國旗？因為係比國難物資短缺時，民眾可以簡易咁製作到

多謝你

自推， 諗太複雜無用， 同 <願榮光歸香港> 一樣raw raw地仲好

七色LGBT

唔好用呀ON9
Teutonic Knights呀
十字軍東征呀

絕後之花X
奇跡之花O

絕後就唔會生存咗百幾年。

係反殖民
英治就算有貢獻，體制都係不正義
香港人都係被殖民，只係人地做得高明

個人覺得國旗簡潔好d

3 唔錯

+1 之後撳入去先知

仲姐仲星
不了 火起

藍白no

咁香港真係一個島，冇乜問題

總之樓主整到就ok
我見旗會即唱

好多國家都用呢個十字，個個用親個十字都係代表基督教，已經俾人用到同基督教劃上等號

OK

其實如果中間變左18粒星嘅空心圓圈點睇

我都係咁諗

網上公投啦

唔要星呀
我寧願要連登個笑哈哈

有，你準備好唱

我覺得一定要用獅子🦁️⋯⋯好代表香港精神

都係樓主嗰個最有親切感
其實最緊要係一支旗可以代表到大多數

條頓系白底黑十字丫 而且條頓係被納粹解散囉

我覺得一定要有獅子山或者代表到獅子山精神

笑

多謝大家支持，係臨時政府成立既大日子希望可以聽到大家既歌聲

笑撚死

有冇歷史先例參考下

稍為美化版

但首先要諗點有軍火！

Good morning, er sir!

五個保齡球樽

呢支唔錯

佔哈哈笑真心好笑

搵到了

幾靚喎又
係幾似黃絲帶
但唔用白用其他色
效果會唔會更好睇

屌，好撚mean

其實總之邊個最快印到一批出嚟，
群眾廣傳到嘅，就係嗰幅

好想叫番句
hear me roar

3靚，推

屌你講完我就開始覺得似

我就係講緊呢支！

呢個擺法靚好多

首推3做戰旗

劣改屌細力啲

成個nord VPN咁

你有心係好事嘅，但係真係麻麻哋

好靚好靚，prefer第一張做國旗， 但國旗的話可以就咁獅子山個輪廓，再疊個獅頭上去有啲overwhelming
但真係好靚

中間放但獅頭？

軍火就係香港人攬炒既決心

由拆鐵到拆舖，到和裡非既坐爆元氣
都係香港人係個崗位既付出
希望可以繼續努力，付出更多
一定會有勝利既一日

CLS 你搞到我夾斷左舊屎

屌呢支真係幾撚型 除咗有少少似歐盟

枝旗個樣太置中

民主自由最重要

Sorry

加埋頭先隻獅子花點睇

佢哋唔係話改黑色咩

咁似EU既

係，暫時犧牲少少細節先

不太同意
藍色係源於英國的藍，比中國更加係香港的根
白色係和平嘅白，2個意思都幾好
邊有咁輕易比垃圾藍絲白衫騎劫左呢兩個顏色本來嘅意思

加黃圖3個獅頭

靚左

太多野 唔靚

不如就呢幅 唔好再傾 再傾到2046都未完

啲星星咁排，但中間唔係對稱其實有少少礙眼。。

不能同意更多

港人治港，人權獨立！
五大訴求，缺一不可！
重組警隊，刻不容緩！

分番開兩支 果支做軍旗啦

叫@hkvote投票啦
佢地岩岩已經選到個logo

幾型

同意

A2) 藍色代表popo，白色代表白衫人，點解要用呢支旗？
Q2) 藍色制服由 2004 年開始用，白衫人 2019 年七月出現，但係香港旗由1842年都係藍色，藍色主調係呼應香港一百幾年既歷史，白色代表香港人世世代代追求和平既決心。

依加宣言又讀左 旗又有啦 歌又有啦
咁個臨時政府喺邊

其實成立臨時政府既目的就係為咗唔承認林鄭既港共政府 取代失去人民支持既佢 成功做到政權變更
但係正常既政府體制就等於一個組織 而哩個組織就已經係一個大台 而無可否認既係只要哩個大台一出現裏面既人就立即會被港共同中共清算
我哋今次哩場運動最成功既地方就係冇大台
一個持續左咁耐冇大台既運動亦都稱得上係創造歷史
所以呢 我哋又有冇可能可以創造到一個適合香港 又冇大台既政治體制呢
大家點睇

加油手足

你可以試下咩感覺

紅白藍膠袋色加獅鳥神獸！

呢三款旗嘅獅子太兒戲，似clipart logo
出唔到大場面

想問歷史上決定一個國家嘅旗，個過程係點樣？

第3好正
簡單得黎一眼望落去有晒代表到香港既野
簡而精

推！

隻小獅子大個仔。
面向正面。

暫時知道香港嘅國旗係由樓主決定

藍色代表自由非常好。

但白色代表和平求其咗啲（相比波蘭嗰啲滅幾次國嘅國家黎講），老老實實香港動盪時期真係唔多，期望和平個個都想，但「追求」和平好似有排輪唔到香港。

如果話代表自強/創造力/創意/勤奮之類，可能會好啲。

同埋其實國旗嘅野永遠唔會拗完，如果榮光好似國旗咁拗，我諗永遠唔會出到首歌。所以我建議你拿拿臨攞去印。

呢個ver少細節精簡易俾多數人接受，好過嗰啲畫到複雜到成幅電影poster咁嗰啲。（同埋攞兩支粉筆一跑，就出一幅國旗牆。）

獅子花可唔可以同底色調轉 上面一半白 下面一半藍
Sorry 太多要求

Agger

都係想黃+黑多啲

古希臘式嘅athenian democracy
所有citizen 都有投票權
特定階層如狗就冇
大家點睇

多謝手足

咁不如用黑色 藍色雖然靚 但總覺得唔係咁好

之前個蛋鐽旗唔好咩

下面用藍色， 我諗起地圖

2

A2) 藍色代表popo，白色代表白衫人，點解要用呢支旗？
Q2) 藍色制服由 2004 年開始用，白衫人 2019 年七月出現，但係香港旗由1842年都係藍色，藍色主調係呼應香港一百幾年既歷史，白色代表香港人世世代代追求和平既決心。

上面差咁個笑哈哈
加埋就perfect 池

原本太靚 超越唔到

其實呢個樣係靚嘅

想搵番果個師兄出左張太圖

咁都比你講得通 我冇野講讚成

唔靚

3 正呀

不如用哂呢兩幅

國旗

戰旗

而階段重點係要快 即印

鶳子山

就咁係最好

好核突，送殯咁

讚成 用住先啦

獅子容易令大家有共鳴 2啦

呢個黑底黃獅子會唔會仲型啲啊

靚

就呢支啦快啲去印

見到藍白就無名火起
拎香港人恐懼做旗
一係就黃黑

印哂兩支

認同

又得啫

支持戰旗振軍心
香港人要有獅子既勇氣

可唔可以唔好再話藍係對家顏色 國旗係世界性嘅野黎

咪轉上黃下黑
條界用獅子山個山嶺形狀

我一陣去日本七仔印

你又啱

同埋佢有一半洋紫荊幾有意思

屌唔好啦 藍白真係好撚柒 明咁黃黑就有共鳴多好撚多

屌你老味夜晚晚笑醒左邊

好想睇國旗印出嚟有幾撚型

要呢支

其實咩色都得，只要你解釋就得

有旗快印

笑到癲

都ok 係就拍板先 最緊要快

wa屌

就咁決定點睇 但下面有冇黃黑調轉嘅圖睇吓

其實啱有幾多個國旗po就喺互相話大家樣衰之後就咁完咗

就咁一個獅子紫荊花logo ok，prefer 第一張個隻，但如果做旗可能要tune down少少，無咁兇狠？

想大家明白而家重點係要快! 設計既野係傾唔完! 印完無人想舉 到時再度

有冇人識改黃黑調轉 想睇

3有細節位 有HK字樣 一定3最好

抽氣扇設計係要改
但係洋紫荊精神我覺得的確係切合香港嘅歷史脈絡

其實可以點生

用電話app整

原來澳洲紐西蘭唔反殖民
但係人地已經係有主權嘅民主國家

雖然我都中意藍白 但近幾個月 藍白所象徵嘅野都唔太好...
圍金黃邊幾好 不如用金黃色裙藍同白
中間加條皮帶or橄欖枝帶
象徵藍衫白衫亦不能逃脫黃色嘅制裁

藍轉黑亦得 代表黑白（良知）必須分明

用住先！

第一幅有無人搵到設計呢幅國旗既手捉??

冇咁惡果一個隻叫做貓唔係叫做獅子

下面型

仲要有HK字樣 呢個設計無撚敵

獅子畫做病貓

中意呢個

國旗就係咁 波蘭未又係兩隻色
唔通畫到好似自護公國咁咩
咪中二病喇

最緊要快

我搵張大小小既圖比你

我推木棉花嗰個

Lgbt其實得六色

其實我想講第一張似豹多過似獅子

真係傾到2046年都未完 已經由6月講到而家

佢地立國個時，到依一刻
都仲尊英女王為國家元首
如果英女王而加肯做「香港女王」咪隨便用囉

依支得

屌半夜三更po張咁既嘢 笑到訓唔到

恕我直言
嗰三隻黃黑獅子真係唔做得國旗
屌而家唔係要打FootballManager嗰啲球會旗呀
點可以有咁多Graphic details

國旗係要好簡單得嚟莊重
用小畫家出design啲人唔該google咗All country flags睇下全球啲國旗設計先

So far只有
1.藍白旗
2.藍白加18星旗

先叫做見得吓人

唔係話做戰旗咩？都唔係國旗 緊係獅子啦 做乜要病貓

尼張唔錯

英雄所見略同

3有HK字樣 用3喇

simple is the best

好靚，香港最具代表性都真係獅子山

國旗唔洗字都可以，獅子山都好有代表性

講得啱！大大力推！

台灣搵廠印 本民前都係咁

袋住先

+1

即係呢兩支

樓主不如睇下人講咩宜家呢到既主流好似都唔太想用藍白2間

張口獅子，俾人個感覺好似野心好大咁

我揀2

或者加「聖馬可之獅」

呢款可以用

多謝你

不過實際可以再確認

好肉酸仲要紅色 不了

Gundam Seed咩 咪話左國家旗要莊重啲 唔好咁中二病啦

個人希望可以香港人自己整 / 香港廠印
我相信可以

果幅係戰旗唔係國旗

我正式宣佈再話藍白色係對家顏色嘅都係小學雞

臨時旗 將就下啦 志在凝聚人心

而家講緊國旗唔係你條絲帶同tee

咁囉

手足要慢慢認識香港歷史
我相信所有手足都係好人

即係呢三四枝？

怪怪地

個人認為以下呢4個揀

型

我覺得呢幾款幾好

黃底黑獅好似sharp啲好啲 容易比人見到啲

加咗18星係唔差
有冇原圖?

希望大家繼續推

國旗會係所有香港人assemble 既最終武器

開post投or直印等最多人用果支

改一改上排唔岩方向既星就用得，深藍/黑色都靚

點解係你決定呢？

3係戰國旗 國旗已定

有冇人可以解釋下點解係咁設計

攞黎做tee一流,但做旗就好似中東嗰啲聖戰組織咁

[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

屌 自膠 無睇下文

冇唔岩 佢係圍住 唔係全部打直

黑底 有太殺氣 似ISIS 黃好d 我地係黃底

關於顏色

共產紅色一定唔得

藍色係源於英國的藍，比中國佢更加係香港170多年來文化及價值觀嘅根
白色係和平鴿嘅白

邊有咁輕易比垃圾藍絲、白衫騎劫左呢兩個顏色本來嘅意思呢其實…

唔係我決定
係小弟係度希望各位可以屈就用住先

因為簡單易做，我地需要極速普及，大量生產
設計簡單可以無懼打壓
快速遍佈全港文宣
即使亂畫都可以畫到既國旗

點解唔用黃黑

個feel似公司icon

呢4個我都係會揀2做國旗 比較似現代國旗同埋圍住有意思啲 3都靚不過好似古老少少

你一定話你自己個款最好架啦

靚係靚 但啲星唔係好開胃 太支拿

咁又係

不過其實我心裡面覺得多少少會好
但宜家需要簡單

又啱

就咁樣拍板係咪?

純粹覺得黃+黑會令睇哪人更有共嗚 想像到望住張國旗唱願光嘅話應該會喊出嚟

真係唔同意用星，個原素有少少陌生

讚成

大家咁樣po落ig一定好震撼

點會 明明似EU多過支那星

歐盟咁樣放已經幾靚

似ＥＵ

咁樣我ok

因為佢未見過eu

排隊3

加神獸

利申:見到藍白旗有少少反感

咪鬼用區旗
唔想同支那有任何關係

上面有HK獅子做戰旗

咁如果係平常：藍白色，國殤黑色？

點解Question係A
Answer係Q

依個無得輸
幼稚園小朋友肯定識畫

依加以武抗暴 仲講和平好似有d諷刺
用紅色象徵革命嘅血好似合適d
好多歐洲國家都用紅色做革命象徵

如果一定要有星嘅我覺得第二張會好啲， 到時如果成件事成功嘅話， 區議會依家個架構一定會改
， 第二張加星減星都方便D

反而覺得既然咁多文宣已經用咗洋紫荊，不如放番朵真係我地設計嘅洋紫荊入去

又或者用太陽，呼應《願榮光》嘅黎明來到，兼白日青天滿地紅

幾好既建議

[公投 105] 十八區開花定出港島

唔識 不過推

應該係「電光石火」巴打所設計嘅

呢幾張點樣，見過咁多張呢幾張我幾中意

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

邊度買？

AQ調轉左？

如果安排到旗仔, 將會派

黎到將近一千個正評先被你發現呢個重大錯誤
sor 今晚飲多左

我覺得。。。唔靚。。。唔係好接受到

可唔可以加個獅子山

辛苦你啦，大家加油

手足加油！多謝你

溝埋做瀨尿牛丸呀笨

咁我可以點幫手

利申 中文系 除咗寫嘢叫做叻少少 打字快同非常得閒之外 無乜特別技能

呢幅幾好

[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

好睇過藍白

你可以暫時打下文宣
如果form 到政府而你負擔到風險, 當然可以幫手

垃撚圾

代表香港既旗一直都有 你同我都見過好多次

右上

多謝你 我好想可以為國出力

十分同意你的見解
喺應用方面，除左造旗幟、print紙呢啲可以預先籌備既媒體之外
喺革命時期，只要手頭上有2、3支不同顏色既粉筆或噴漆，只需兩秒鐘就可以即時喺任何表面完成我地個grafitti
畫完即閃，都係一個需要考慮既因素！
以藍白旗打個比喻，如果對家畫五星旗，都未開始畫星我地已經畫完自己嗰支

唔要紅色！唔要星星！！！係

整個投票
淘汰制
睇下最後邊支勝出

Posh

05/10/2019 - 香港人民政府 成立
《香港人民政府獨立宣言》

大家點睇

但點解個比例咁怪

11月選出嘅區議員，就係首屆臨時議會議員

個色水似芬蘭旗

右上同右下都正
各有各好 藍色代表和平同18星18區
黃色就大家都知黃底 獅子山洋紫荊
好難決擇

左上根本唔可以稱得上係一支旗

呢張相做藍圖唔錯

佢用左4:3，即係香港旗依家既比例
但其實2:1係比較靚
建議要整既手足注意比例，要用2:1!!!!

我既排名：
右上
左下
右下

理感覺啫

本身係咁

漆黑裏有片M跟

應該話 英格蘭旗本身就叫聖佐治十字旗, 係因為宗教先令十字旗變得時尚, 本意有少少想向英格蘭致敬, 但又要本土

你呢啲係咪陰謀論組織嚟㗎

之前有支蛋撻旗 好得意

ufo dllm

叫星明會

光明會啲friend

Buy 呢個

我想木棉

可唔可以整到獅頭鷹身

一見到藍白色第一時間諗起藍屍白衣人
用黃黑既觀感真係比較好同配合返今次革命

我鍾意呀金邊！
不過唔係金邊粉呀

部printer問題

呢個真心靚

好似有隻眼望住你咁

Q2) 藍色代表popo，白色代表白衫人，點解要用呢支旗？
A2) Popo 藍色制服由 2004 年開始用，白衫人 2019 年七月出現，但係香港旗由1842年都係藍色，藍色主調係呼應香港一百幾年既歷史，白色代表香港人世世代代追求和平既決心。

ha ha ha

觀星學會 hi

del咗啲英文就perfect

藍天使 説: 在和平中實行自由就有民主。
Blue Angel says: Implementing freedom in peace gives democracy.

屌你唔知點解笑撚左

你做乜撚嘢呀

藍天使説: 在和平中實行自由就有民主。
Blue Angel says: Implementing freedom in peace gives democracy.

大家自己填色 (dgx榮光巴個度抽出尼)

可能遲啲立法搜到支旗即拉

黑底 中間 黃頭盔 ??

可唔可以唔好用藍白，見到火都黎

紅底好中國

冬甩呀！
但係星星睇到我好暈，想嘔...

好核突囉呢一支旗

咩呀唔係有枝旗係有五個人字排到把遮咁咩

好靚！超喜歡！

香港國旗的比例為2:1，並由藍、白兩個平行相等的長方形構成，左上角印有白色香港國花紫荊花。背景的藍色象徵自由；白色象徵和平。

洋紫荊是香港的國花。作為香港國家象徵之一，洋紫荊經常成為香港或政府相關的設計主題，例如香港國旗、香港國徽等。

洋紫荊是香港的獨有種，於1880年首次被發現後，在1965年獲選為香港市花，及後亦在香港中國佔據時期成為區旗的標記。洋紫荊由紅花羊蹄甲及宮粉羊蹄甲混種而成，因此只能依靠人工繁殖。

洋紫荊的特質正能顯示出香港及香港人獨特之處。自然界生物間混種情況相當稀有，而香港作為世界僅有長期同時接受東方及西方文化的地方，最終發展成國際重要都市，亦是世界奇蹟。此外，雖然洋紫荊並不能自行繁殖，然而在發現後二百年間，香港人不斷努力利用人工繁殖使洋紫荊遍及整個香港，代表香港人堅毅不屈的精神，即使困難，依然利用自己的一手一腳令國家開花結果。

一陣比你搞到冇晒外國幫手，真係多撚謝你

你呢支旗咪仲歐洲國家feel,完全冇香港feel

黃黑好啲

用星會唔會始終同五星旗藕斷絲連嘅意味？

唔想用：
1。洋紫荊：冇得繁殖，人地擺到明想你絕子絕孫
2。獅子山：上一代叫你做奴工既「神話」

左下有氣勢啲

你係要諗負面野每一支旗都用唔到㗎喎

真心
一直覺得洋紫荊冇得繁殖其實冇咩所謂
洋紫荊可以代表中西文化合壁
香港人正正係靠自己一手一腳將洋紫荊(中西文化)傳承左百幾年

重點係要叫番「洋紫荊」，唔係另一種植物「紫荊」！

字可唔可以用北魏體？

左下圖ok 不過獅子頭向上叫會唔會惡啲

支持呢個

係正既

我同到敵人既藍色好唔舒服同冇歸屬感

其實我都好BUY DGX佢個款
中間藍色 加條獅子山outline 有意思得黎簡單靚

其實我都覺得咁樣幾靚

認真依個適合做香港既官方品牌標誌
但做旗真係唔太適合

等你坐番好先
就咁睇好似好亂

👍🏼👍🏼👍🏼

又紅 又星
不了

btw自從4個月前運動開始，每次見到黃、Pink、黑呢三隻色嘅組合就會諗到勇武
係好獨特嘅組合
[img]

支持！
不過可唔可以有番少少設計
過份抽象

但係唔係個個都係勇武
香港唔係好岩打打殺殺既旗

唔要藍白

我其實都 design 咗

藍底 - 呼應香港歷史同在晚星墜落徬徨午夜
白色星芒散出 - 黎明來到光復香港, 象徵時代革命勝利, 衝破黑暗
18 粒星 - 18 區
18粒星痴埋圍成圓形 - human chain + we connect
星係橙黃色 - 橙黃色代表自由同香港人既活力

只要唔用紅色就乜撚都得

呢個靚！推

唔要藍白得唔得呀，真係用哂對家d色，舉出黎都唔似係我方既人

係係仲係英女皇做虛位元首
香港幫事頭婆佢打過工架乍

最尾幾靚

好似...太中二....

香港人其實好似猶太人，又係散落全球，比巴勒斯坦佔據埋國土，到 1948 先重新復國

有啲熟口熟面咁

高達

我自己都未諗到星茫點整得靚，所以冇 po 過出嚟，主要白色星茫係想代表衝破黑暗，黎明來到

似

黃底好過白底?

投票決議

高達係點

反抗軍logo?

風格...

有d似以色列國旗

我寧願用光時旗

地球聯邦軍

明呀, 但係中間個白色真係好日本動畫feel...

笑到仆街

係bo

試下用呢個網, 郁下支旗
btw 黃白撞色, 唔建議

藍黃好靚 構圖夠精簡
香港榮光旗

我就open to all 但唔prefer 洋紫荊同獅子山啫，你走唔出你對以上兩物個框呢，我就幫你唔到喇 。。

邊忽似
btw, 我有諗過好似下面荷屬安的列斯咁用十字代替，不過十字係白色

好小畫家feel

呢 part 可以諗，我唔知點整先整得靚

喂

正

國黴係咪用獅鳥

我就係想黃白加埋，暗地裡有種高貴皇室感覺

效果圖

呢支真旗嚟架，荷屬安的列斯之前用緊

支持奇蹟之花。

奇蹟之花係「洋」紫荊，唔係大陸叫果d乜柒紫荊，差一個字，係兩種花黎。

洋紫荊真係奇蹟之花。無絕後過，佢係要每一代去付出先維持到的奇蹟！

國旗設計幼稚園都畫得出先係成功

幾撚型

推 咩都好 總之有左個symbol
日後贏左再改

有人放18星旗咁我都放支五色旗派下膠先

你見到喺藍底D星先pop

即係好似咁

藍絲
白衣人

有討論空間

中間畫個黎明落去試下...
黎明來到~~

水壓火先得

死圖添

不過我記得歐盟旗好似係2:3

你班友唔好再F F得唔得，依家唔係享福貪靚嘅時候，大眾可以容易自制，唔使求人呀！
有乜嘢事，光復完香港再講

咁樣?

十字版曙光版

咩都得，只要無紅色
個人覺得有黃色都唔順眼

印大大張出來揮動！
印貼紙出相貼！
最後有呢係風面既簿仔，批鬥藍絲

我明你講咩，你意思係白底突顯唔到 d 星，
但如果唔係咁處理，我又未諗到點攪黎明來到呢 part

點解白色就代表和平？
我諗好多人見到呢兩隻色都唔開胃
何況要揸上手仲要代表我地以為我地撐番警同福建幫就唔好啦

做大事，何必比班垃圾藍屍白衣左右？
簡單、易普及，可能仲會衝破同溫層
相信大家接受新事物能力同EQ會好過廢老港豬。

我個人接受藍白。

臨時政府旗咋 未係國旗

之前唔係投左個議政會 logo 咩
用翻個個咪得

我想問下大家, 如果支國旗唔係派膠, 係認真.
建國宣言唔係派膠亦係認真。
咁樣即係話香港國隔離就係國力比香港大得多嘅中共國， 咁香港國作為一個新建立嘅國家， 請問有冇其他強國願意為香港提供保護？
建國宣言入面有冇尋求世界強國嘅支持，理解，同埋實際嘅保護 ？

國徽用

好正呀師兄

算唔錯

軍藍色一向係香港色，盡可能都要用番

咪撚再推設計，依家係要求撚期搵支簡單旗凝聚大家，屌你地

知道未呀

其實可以用住藍白加18星，有概念(藍白)同具體(18星)意義。咁係最完整。

藍同白更提醒我地唔可以隨歲月成為藍白，時刻警剔！

總之就藍白 用住先 係咁啦

求求其其揀又唔好 始終都係代表大家
不如拿拿林搞個投票喇 好過大家係到討論
當務之急係用黎凝聚大家 務求最快揀到

撞咗喎

Hoogeveen市旗，唔知點解死圖

好

呢個解釋好正，警戒後世

呢個design 真心靚 ！

真光校徽

認真 我鐘意呢個 好抵死

同歐盟咁似緊係靚

呢個網介紹咗好多國旗
可以參考吓

點解死都要加絕子絕孫花呢個元素

幫手補圖 希望睇到

我都覺得呢四個最端莊最似國旗

agree

第二,三似d銀行logo

雖然係市旗但都唔係咁好
希望睇到

攬炒旗

其實我有諗過一個設計係上藍下白，再用五個黃色人仔，將兩支旗合併

國旗設計由熱狗開始玩到而家都唔厭

18粒星18區,唔錯

師兄你啲品味⋯

一定要用[black]黑色[/black]同黃色

[black]黑色[/black]
黃色

求鳩其用住先啦屌
贏左你再慢慢搵班designer手足設計

乜解野尼？？

反印尼

呢個正啲

蒙臉法今日正式開始！有以下對策

我覺得好靚！推

藍色=和平
諗起藍色就好暴力

831

夏威夷美國領土添啦

設計旗係幾好玩

我鐘意

忍唔住都要講句。。sor...
好柒阿 屌你老母
狂笑緊

喂屌,第一個好撚正

我覺得無啲黃星已經好sharp，如果你想加

可以考慮學下巴拿馬咁，加喺每個quarter既中間

藍白真係接受唔到，只有黑黃

你話係就係？

起碼都加豬嘴 頭盔ED有象徵意義嘅落去呀

攞

榮光logo:
含意: 18區人民(18粒星星) 相隔自由既海洋 守護著自由光明既兩岸
星星代表人民 榮光歸於人民 榮光歸於香港

原來係咁樣諗 用D人字串起佢
但整完太似台布

Gchi 但回歸正題都覺得個花轉下位
睇下效果會唔會好啲

支持

繼續落去 始終都要搵出口
行埋呢步

唔要藍白
死人色+死藍絲白衫

急用就推呢個

支持樓主
我地而家需要一支旗
旗真係拗咗好撚耐都冇共識
藍白用住先

推呢枝推推推

支旗好核突，唔好趕客

啲人叫用龍獅你班友唔撚理

美學美感會產生歸屬感，你睇個枝紅卜卜小農旗幾咁核突，趕客

戀殖係崇優，英國又係香港成為香港嘅重要一部份，有乜問題?

藍白西方一向都象徵自由和平 講緊可能係幾百年嘅傳統
梁天琦都係用藍色 你又點睇 ?

死人色只係你以東亞文化出發
所謂藍絲白都係幾個月嘅事
如果只係因為呢幾個月 香港嘅惡人用 你就厭惡
我覺得有啲不智
相反你可以用到 所謂"藍絲"唔敢再用藍白代表自己
而唔係因為佢地用藍白 而你唔敢用藍白代表自己

臨時政府的特首是誰?

不要起大台啦

唔敢話支持支旗
但係支持咁多位舉自己認為好嘅旗 包括樓主
最睇吓最後邊支多人舉

不過最緊要派街坊
無旗就無得舉

拎哂啲旗出黎公投啦，唔好嘥時間

呢枝反而有故事，唔錯

第一張已開始落文宣，大家用住先，之後再改都得。

咁你著藍白去示威囉！
咁多人討厭藍白
死都要用

中間分界？

後明來到

國旗：
國徽：

幾時公佈交稅

之前有人講過，新加坡天敵咁款，真係無錯😂

唔想咁講，但感官上同感。。有冇得好Dwww

調返轉
國旗：

國徽：

死人藍用色不吉利

唔知以為你撑狗（藍色）

藍屬木，生火（紅色支国/共黨旗），生旺對家，自己洩氣（木生火，所以自損）

黑色属水，水剋火，所以黑衫黑旗 be watet，可以攪到老共頭痕

係，呢支旗係香港嘅，有香港嘅歷史喺道，我都覺得要用呢支旗。

勇氣呢？

用住先la贏左加乜都得la

紅色不了 仲要共產紅

前排黨報先話香港會變關島，成為美國非合併属地。不如成全佢，將關島支旗中間嗰度改做香港。

我都like呢個

得罪講句
好撚醜樣

雖然有洋紫荊但呢支真心靚
定諗下用其他香的特有既花？

stop dude ,

藍絲色收皮啦

冇民主不是國

呢個好好

屌，點解係藍狗藍同黑社會白丫？

整番句香港獨立先

可唔可以唔好講臨時政府

係外國眼中呢樣野係破壞一國兩制，會令我地失去被幫助既正當性

呢一刻羽翼未豐，做呢個行為同引火自焚無分別

黃色擺上面囉

請即刻收皮唔該

唔好再搞，美國唔支持

Um.....

依家藍係警黑
白係721

你用藍白????
鬼呀dllm

話我鬼都要講，臨時政府令我地失去正當性。有無睇澳洲記者條片，一路講五大訴求入面無港獨，問到d 中國小粉红口啞啞，以家你整個臨時政府，外國記者會覺得你真係搞港獨。

紅 黃 星形

喂柒少陣啦屌
一早講左咪講港獨
依家就話整臨時政府
想人點幫你呀

真係唔好搞咁多花臣住，集中啲諗之後既對策先啦，搞呢啲野好易搞到分化，而家距離成功仲有好大段路呀

先暫緩
美國大佬好難做嘢

唔好搞，對運動冇好處。
會失去外國介入既正當性。美國個solomon 覺得美國人會對呢樣野反感。

推到臨時政府收皮

唔好再搞啦
會搞衰個運動

一步一步黎 臨時政府唔好搞住

點都唔兒戲得過用詞唔掂ge榮光做國歌

藍白好本民前feel

真係好肉酸咁睇相比之下樓豬嗰隻好好多 又易整

美國共和黨大佬叫我地唔好搞臨時政府呀
提哂水啦

美國叫你收皮，乜都未贏到就臨時政府好On9，未係時候

唔該宜家唔好搞呢啲嘢住

未係時機，休息下先

專心抗共 聽下SOLOMON話

要求連仔del post la,咪俾個波對家做先得架

有藍色有白色 咪即係警察同Yuen Long 黑社會
邊鬼個諗㗎。
上一頁啦

唔好再搞港獨啦

拉

Solomon出到聲叫我地唔好搞

請停一停，現在唔係時候
如果得唔到國際支持，靠幾舊磚頭唔會成立到臨時政府
現在最重要係先通過美國人權民主法案懶人包
因為依一樣係最有可能成事而對我地有幫助架事

no

咪玩啦

支持一國兩制

pull

我記得木棉版攬炒旗有個人仔拖手版，其實幾靚

一起身成個風向轉晒

想話俾大家知，國際支持係重要，但係都要大家有決心先會贏。

依家已經係緊急法情況下，大家已無退路，因為已經正式無法治，正式無險可守

你支持=你係中國香港

Ｑ2) 藍色代表popo，白色代表白衫人，點解要用呢支旗？
Ａ2) 藍色制服由 2004 年開始用，白衫人 2019 年七月出現，但係香港旗由1842年都係藍色，藍色主調係呼應香港一百幾年既歷史，白色代表香港人世世代代追求和平既決心。

用住先

仆街啦Solomon透露美國國會議員已經開始對「香港臨時政府」起爭議，甚至可能影響《香港人權及民主法》的立法進程

我保證如果只等美國佬玩立法，香港玩完一刻就係通過既一刻

無可能用藍白啦下話

停喇

攬炒巴出招 有人想立大台

乜都未贏到就又黎成班係度圍爐打飛機射精
屌贏撚左先討論呢d啦仆街

你分享下你想要個點樣既抗爭現場?

所有人都舉五星紅旗?

真係咪撚再講港獨

又關支匪旗乜撚野事？

立即停止自high
唔好令美國難做

有支旗先可以凝聚所有人

屌你

你支持一角兩制=你係中國香港

不如就第三個啦

咪撚on9啦屌

你中國香港人？

你中國人，我地香港人

連仔可唔可以del post
唔好因爲玩膠過唔到條bill

會唔會太密？ 精簡啲易認啲

god

建議真係del 左post先，美國所羅門家陣響嗰邊幫緊我地，起碼等條bill過左先啦
真係唔好害到人地

龍獅木棉花旗點睇?

支持樓主,咪撚理solomon,佢同香港隔開咁遠有乜資格指指點點
連登仔夠話今日全民休息日,結果港島又咪有班人走出黎
條撚樣想做香港大台,食屎啦

琴晚有人舉DGX旗

push 下先

停一停先 自治先

黑色唔靚

青天白日滿地紅 (香港)

國旗可以押後再議 宜家爭議太大 但戰旗可以繼續印

直接香港特色，底色直接螢光粉紅or綠啦

收皮啦 搞呢啲on9嘢 輸架啦屌 係都唔係而家搞

好撚核突，收番晒啦

點解唔試下調番轉上黃下黑，配合番前線手足既dress code,當然大家可以賦予黃黑二色代表咩意義

收手啦好嗎
搞臨政搞死自己 我地就真係多謝你啦

好7

要做既事係不斷推 post
推支持臨時政府, 推支持抗爭創意既post

問題係, 有一大班人上連登, 但係無人願意正評同推行動post
咁連登就會超容易被帶風向
五毛輕鬆破壞抗爭

五毛破壞抗爭方法：
1) 引用國際疑似反對抗爭既人既言論（引導香港人將抗爭外判比外國）
2) 意圖將抗爭規模縮小（ＸＸＸ可以，但需要唔好做ＹＹＹ）
3) 引用梁天琦言論並曲解（唔好傷及無辜，但將「無辜」定義延伸到無限大）
4) 表明不割但實際割席（最底留句光復香港時代革命，但其實反對革命）

五毛意圖將抗爭留係舒適圈，令香港人懶得增加抗爭寬度深度，繼而比時間共產黨回氣同埋應對呢個程度既示威。五毛唔會同你辯論，五毛唔會解決問題，五毛只會將輿論導向至一個對於共產黨舒服少少既位置。

連仔唔該delete post

五毛

屌仲討論緊
想獨立就唔好講獨立呀dllm

五毛輕鬆破壞抗爭

要做既事係不斷推 post
推支持臨時政府, 推支持抗爭創意既post

問題係, 有一大班人上連登, 但係無人願意正評同推行動post
咁連登就會超容易被帶風向
五毛輕鬆破壞抗爭

五毛破壞抗爭方法：
1) 引用國際疑似反對抗爭既人既言論（引導香港人將抗爭外判比外國）
2) 意圖將抗爭規模縮小（ＸＸＸ可以，但需要唔好做ＹＹＹ）
3) 引用梁天琦言論並曲解（唔好傷及無辜，但將「無辜」定義延伸到無限大）
4) 表明不割但實際割席（最底留句光復香港時代革命，但其實反對革命）

五毛意圖將抗爭留係舒適圈，令香港人懶得增加抗爭寬度深度，繼而比時間共產黨回氣同埋應對呢個程度既示威。五毛唔會同你辯論，五毛唔會解決問題，五毛只會將輿論導向至一個對於共產黨舒服少少既位置。

最好乜都唔好做，個個匿返屋企就唔會輸民意，唔會輸國際輿論

你可以攪獨立 但唔可講明唔明呀屌
人權法立足點係建基於一國兩制
你攪港獨即係破壞一國兩制
無左一國兩制 歐美無左個出入口去吸大陸資金
你叫人地點撐 你估真係見你慘先撐你咩
一切都係錢同利益

藍係藍絲
白係恐怖份子
依家係依家
依家用就係唔岩時候

呢支野鬼到冇人有

得啦知你想用五星紅旗
香港歷史對你黎講係廢物

臨你老母
樓主收皮啦

多謝你既意見, 港共政府收皮我就會收皮

你話事？

呢個支持!!!! 加埋花就完美喇

yes 唔滿意可以搶落黎燒左佢

你都唔好唱願榮光歸香港啦, 無做過全民公投架

多謝你! 目前想以簡單易做為主

太似新加坡旗 唔老黎呀

市政局旗，會留番比市政局

G持你依個講法

我反而覺得藍白加依獅子幾靚

'講真，名義上獨唔獨立真係唔太重要，最重要係有無足夠武裝力量保護香港人。名義上一國兩制，但有自己組織嘅武裝團體；名義上獨立，但無一支為香港服務嘅武裝團體 — — 我會揀前者。但個問題就係，如果你已經有自己嘅武裝團體，咁實際上你已經同獨立無分別。
武力 — — 民兵制度、軍隊、槍權 — — 比獨唔獨立更重要。'

美國獨立都係有宣言先，過好多年先建國
全地球只有連登仔覺得建國係一秒鐘既事

咁呢個有冇得諗？

等條法過左先啦 累死香港

咁你有機會等十年
因為你信錯美國版郭文貴

講返五大訴求唔該

🇹🇩🇷🇴🇲🇱🇸🇳🇮🇩🇲🇨🇱🇺🇳🇱以上嘅都係唔同國家

第三支旗已經準備好

榮光係"抗爭軍歌",呢支係"軍旗"

好似澳洲/紐西蘭咁用返藍船旗底但有自己國歌咁咪幾好

我地唔好再港獨啦

本身都係獨立，只係多支旗
btw 你又識推舊post? 你係鬼?

其實抽氣扇唔係唔得，但中間嗰5粒星代表共產黨，要改做圓形

巴打 我覺得第3幅圖好型，想印d Tee同章for自己用（會印多幾件粗著）
唔知可唔可以用你嘅設計呢？

唔係我設計
之前唔知邊個巴打整，我只係down咗幅圖落黎

推吓

算啦, 人地要"搶"功能組別

test